消息指： 書展將會延期

來源內部員工，聽日有記招公佈

唉，我有武漢肺炎，又想去書展
而家冇得去，唔開心

今日見到會展仲搭緊場

屌你今次真係多謝九巴

林奠中圈套了

林奠，你延期就係中咗圈套啦！

屌！又中圈套！

相信政府 唔驚！

有無source

唔好中圈套呀

書了, 全部都書了

HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

延到過埋暑假都未掂

柒婆 : 我唔會中圈套

唔撚係呀 我信國家話冇事架喎

又中圈套
有無人save低左立場係黎明行動果幾日嘅圈套四連環

有國安法不怕啦

林鄭又中圈套！真是_到唔敢睇

墜入病毒圈套

中圈套

樓主可能已觸法黨安法 留名等國安上門捉走樓主

延乜鳩期 延到下年 ?

九巴來到，要光顧這書展…

唔係呀嘛，堂堂政府俾九巴拋窒，要向貿發局施壓？

中

即係港共抗疫失敗

dllm睇返都仲係咁撚好笑

延期大型活動,製造恐慌, 動搖國家管治威信

港英餘孽鄭月娥露出狐狸尾巴了,佢2個仔收左英國佬幾多錢？

唉! 林鄭又中計啦

推 你若放棄 誰衛我城

中圈套啦

照開啦屌
病毒唔識去書展㗎

樓主d post加道歉先啦

玩還玩 冇證實既野咪亂出post

又做錯野

狗巴帶頭唔參加書展係咪搞港獨？

怯就輸一世

想睇立場d圖

原來只係延期唔諗住取消

室內唔會感染嫁
無事嫁

中圈套了

中計 阻住同胞買 禁書

又跌入圈套

九巴仔今次撚到淋病跪低

聽日咪知

我要去書展呀

一於永久廢除書展

要買書上Amazon 買ebooks 啦

照搞啦
延你老母咩淋病

政績

信政府，唔怕！

世三呢

要啦

你地俾咁大壓力政府托
等佢開左

冇人去仲好睇

每次入8個人咪得囉

個政府咁廢架

下年

聽日冇點先

林鄭唔跪，書展自己跪

貿發局稱明白市民與展商關注 將盡快公布書展最新安排

咁樣講得都預咗

應該堅係有消息流出，咁大個event, 取消要即刻通知好多人配合，包括埸地工作人員。

希望你個消息係tdc主席果到得出來

唔你你小心比人吿假消息

善意提醒

港共轉風向轉得咁快

是但啦 聽日咪又係繼續返工返學

柒婆呢個任期要中幾多次圈套

集體感染拎抗體

驚閪 佢岩岩咪講聽日會公佈詳情

屌你老母呀香港政府

公佈前都可以再不停轉

無分別 反正番工我都唔會戴口罩咳

仆街 中撚左圈套

圈套！

要屌先延期，個政府正垃圾。
希望下屆政府唔好咁垃圾

詳情可以係限100人同場

支那立埋國安法俾你都縮 冇撚用

延到2047

屌！別中圈套！

屌你咪撚縮啊
我仲要入去打卡話比人知我有睇書嫁

笑死人，又無曬面

取消啦屌

笑得好仆街

驚閪咩 病毒會自己繞過書展架喇

之後仲有動漫節, 唔怕

延期一個禮拜後

相信政府，唔怕！

唔好呀屌，好想見d baby condom 老母帶埋個仔去書展買練習呀屌，之後齊齊中武肺

琴晚利記主場和波，無得一季主場全勝，笑唔出。

唔係唔信你
係驚你違反國安法

搞錯
最怕你延遲
爆得再大鑊啲 先有花生食

圈套圈套

全部要求延期既書商都違反左國安法

書了

樓主都冇講係tdc個書展

香港咁多書展都有得辯論下

如期？

有冇搞錯

激死柒婆了

連格都有

唔好呀 我想睇書呀屌

求下林鄭媽媽俾我睇下書啦

我估會暫緩(延期)
政府專做柒野, 話如常舉辦, 之後就打自己臉延期

林奠：任何威迫嘅手段都係唔會得逞架！

冇信心今年搞到不如取消

又話武肺唔會去書展既

唔係企得好硬架咩

延咩期啊我要睇書

2021年有兩次書展

仆街 今次蝕到仆街啦
邊個賠返比參展商

書展絕對會搞得成係唔係?

消息指：樓主老母做雞
消息來源係樓主其他家庭成員

基本法賦予書展如期進行㗎

一年一度的 #書展，周三在灣仔會展開幕，由於近日疫情再爆發，個別參展商已宣布不進場，而 #書商關注組 調查亦反映，回覆約二百個攤位的參展商，全數要求押後或停辦。貿發局稱，明白市民及展商關注，正跟不同持份者聯繫，商討應變方案。

又中圈套

上年香港網球公開賽話postpone
但無搞番

林鄭 中計

的確延左..
要幫襯可以行多兩步幫襯獨立書店啊

好撚想去書展啊

都係停工唔好搭 搭完冇人用 之後要拆 棧辛苦自己

延期係咪哂左好多運輸費

基本法同病毒deal左唔入書展

書商又畀政府撚
堆書印完放政總咩
不過三中商大把水，唔怕

林鄭咁做係剝削中資利益
企圖顛覆國家

dllm
身為書展其中一個攤位既contractor
而家先黎取消 d貨已經ready晒
人工錢點都要比
而家又唔firm 聽日先開記招
咁我聽日仲去唔去搭場呀

唔驚，d 書商後面大老闆 好多都係中聯辦

九巴一個退出就即刻縮
真係睇地產商頭

縮沙正柒頭呀777

原來書展條數咁大 只能延期 不能取消

屌唔好跪啦，好柒架

延到出年

賠突俾佢地都仲得啦

其實只係佢高調講啫，主因係200幾個展商聯署要求延期/取消

好似日本奧運咁命運囉

鄭月娥又中圈套。

要繼續

講真如果唔係怪叔叔已經話取消簽名會 我都唔會諗住去書展囉真係

又墮入圈套

鄭師奶竟然向YC跪地
點對得住愛国愛港同胞嘅支持呀

是咪謠言，
一陣深夜又搞到要發公告澄清啊。

取消啦

就係想睇呢個

淋奠又中計廢撚到

垃圾港共政府又縮，廢撚到

中計

拿 唔好縮呀

咁冇骨氣？ 藍絲要買書洗錢呀

跪乜撚
信中國 無問題

最近唔見銀包可以考慮報失

去住獨立書店先，好多間入書都好有眼光架

唉阿

我請埋假先咁講
想投訴

搞小一年會死？ 市民條命賤過屎

又有人唯恐天下不亂

商界真係輕鬆屌打政府肺炎阻止唔到港共

九巴
真正以人為本

反而想睇佢話係網上謠言，澄清絕無此事

個政府其實真係on9，次次俾人屌完至知自己做錯（雖然唔會認）然後選擇性修改政策同安排，仲敢自誇自己係優秀政府

其實呢啲圖邊度搵？

印象中仍有好多

咁wfh呢

佢唔過書展，呀爺未cap水的
有排都WFH 唔到呀😭

屌你其實呢個咩系列嚟
點解個個個樣都咁仆街

香港係商人治港

延條毛，取消啦

真唔真呀屌

有個方案係延到十二月

有冇令你產生對政府嘅不滿？
如果有，貿發局已經觸犯黨安法
請盡快舉報，保香港穩定！

12月爆得仲勁

咁之後動漫節會點?

會被書展吞o左檔期?

柒婆果然柒

呢招絕
等d書商落搭，先話唔玩
預備好晒既人力物資，全部都係錢

上季bt sport幫每隊球隊拍嘅英超宣傳片

嘩屌中圈套啦

擺啦嘛？仲唔擺？喂擺啦

屌,仲諗住去睇人叫口號

書商：屌老母啲新書壓曬喺啲倉

個場政府埋單，姐係又係香港人埋單

等睇書展群組

九巴一話走，其他都想走，7婆再唔停車展到時照開書展但無展商

短短十幾年，濕鳩政府大規模不停擴建鐵路網
擺明與民爭利，回水俾呀爺，整死九巴同小巴佬

bt sport gif

袁國勇一叫佢照開
佢即刻延期

而家先知原來有咁多張真係張張都好好笑

又HK01?

國家咁安全 延乜撚

其實所有書商夾份整網上畫展都得, 大平賣,D 人又唔洗去迫

留名bin c

呢張都正

內部員工都收唔到消息喎

似都係想繼續

唔係縮呀

而家叫停太遲啦
星期日仲大大聲話繼續

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #國際戰線 #聯繫匯率

夏薩特個張先仆街

有蟈安法延咩期呀垃撚圾?

又流料？

就係明知要拆先快快手起，料買哂起好埋，比錢啦

消息指： 共產黨倒台
來源內部黨員

流？

屌又中圈套

仲有個HiFi展，班HiFi發燒友想真發燒。

樓主？

Makes sense!!!!!!

好奇問一下
海洋公園對你嚟講係咪有力場
隻武肺唔比你入？

本港武漢肺炎疫情有惡化趨勢，書展是否如期舉行成公眾焦點，不少參展商聯署聲明要求延期。昨晚（12日），全資擁有三聯、中華、商務的聯合出版集團宣布，原定於今日（13 日）下午的參展新書記者會將「暫緩舉行」，並指由於疫情復燃「書展舉辦日期存在變數」。有書商向《立場》透露，貿發局昨日與聯合出版集團會面，並就舉辦書展諮詢衛生防護中心意見，最快今日公布書展是否如期。

Source?

應該唔攪嫁啦

樓主發放虛假消息
今日撚有官宣

等下啦

書展延期，大條道理將選舉都延期

#ALERT 貿發局通知書商，原訂周三展開的書展延期至九月或十二月 (7/13/11:34)

Source：NOW

藍藍: 黃C 又搞搞震 書展一定正常

咁快就拆場

不斷延期 都唔會取消

鄭月娥又中圈套

話撚左內部料仲屈我放流料

垃圾

個場佈置緊wo
利申入緊去做野

聽日先比車入去，
今日你點佈置？

利申:參展商

why not both?
朝早去海狗,晏奏出番灣仔入書展
perfect池

Hall入面搭緊攤

圈套

我地聽日先比送貨入場

參展商你入到去邊個整好晒啲櫃畀你?

一定開硬

林鄭: 一縮 = 輸比泛民果班友